有冇色弱巴絲入到紀律部隊

任何一個部隊都得 分享下

眼見警狗部門弱智既都入到 色弱算得啲咩

郵差囉

又係你呀巴打 做乜成日追蹤我d post 搵到工未

色弱lm
Officer 好似唔駛諗
散仔唔知得唔得

有一刻諗過做海關/入境 但醒起自己色弱就冇再諗過了

咁散仔可能冇officer 咁嚴
雖然我都係估

識有個人色弱做入境

正常就全部都唔得架啦
你用特別方法就另計

bodycheck應該都一樣咁做

其實仲有d咩係做唔到

其實因為色弱而唔做得某啲工 算唔算歧視

More

有啲工分唔到顏色真係會死人
試下色弱揸船或者揸飛機

色弱有分嚴重同輕微.仲有邊隻色出事
利申.紅綠嚴重

即係點

same

海關入境會點死人

入境聽講係因為工作要睇證件同相片
海關就唔知了

就咁叫你講條友著緊咩顏色衫都講錯喎
可以好大鑊

色弱唔等於只睇到黑白色啵
睇證件同相 正常唔會有問題

唔好誇大 極端化所有情況啦
咁講連揸車都唔得啦

加上色弱多數情況係兩隻色放埋一齊時 會分別唔到
唔等於單獨一隻色時 分唔到

同埋你當海關入境無後勤 個個都坐前線捉人咩